{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005236",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 솔빛바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせによると、チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00です。 予約した人数に追加人数がいる場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。 人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんので払い戻しはできません。 ペットと一緒に泊まろうとする場合、ペンションの政策によってペットの同伴入室が制限される場合があり、これもまた払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用もペンションの政策によって決まります。 次の利用客のためにチェックインとチェックアウト時間を守らなければならず、客室および周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。 予約したペンションではバーベキュー場が利用でき、バーベキューは客室前のテラスで個別に利用します。 バーベキュー設備には炭とグリルが含まれており、追加料金が発生する場合があります。 また、ゲームセットもご利用いただけますし、料金は人数によって決まります。 屋外プールも利用でき、利用時間はチェックインから18:00までです。 天候により営業時間が変動する場合があります。 愛犬と一緒に宿泊することができ、入室可能な客室は全客室です。 最大2匹の8kg以下のうち、小型犬のみ許可されます。 犬用品はお客様がご用意しなければなりません。 ペンション内には駐車可能なスペースがあり、干潟体験も有料で利用できます。 干潟体験のための装備はレンタルしてくれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数に追加人数がいる場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんので、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まろうとする場合、ペンションの政策によってペットの同伴入室が制限される場合があります。これもまた払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用もペンションの政策によって決まります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "次の利用客のためにチェックインとチェックアウト時間を守らなければならず、客室および周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。バーベキューはペンションの設備で利用でき、バーベキュー場は客室前のテラスです。追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金表に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やゲームセットは利用できますか？",
            "answer": "予約したペンションではバーベキュー場が利用でき、バーベキューは客室前のテラスで個別に利用します。バーベキュー設備には炭とグリルが含まれており、追加料金が発生する場合があります。また、ゲームセットもご利用いただけますし、料金は人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールは利用できますか？",
            "answer": "屋外プールも利用でき、利用時間はチェックインから18:00までです。ただし、天候により営業時間が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "愛犬と一緒に宿泊することができ、入室可能な客室は全客室です。最大2匹の8kg以下のうち、小型犬のみ許可されます。犬用品はお客様がご用意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "干潟体験は利用できますか？",
            "answer": "干潟体験も有料で利用できます。干潟体験のための装備はレンタルしてくれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 687,
        "QA": 929
    }
}